黑警造案～老屈，砌生豬肉，袋中有枝電筒，砌人藏有攻擊性武器

深水埗鴨寮街

浸大學生會會長